其實陳梓維係一定要保，唔可以令佢變成佐敦韓國瑜

親共派喺區選雪崩式潰敗，唯一可以跌落地拿返渣沙嘅就係嘲諷陳梓維嘅學經歷同行事風格，透過否定陳梓維呢個鮮明例子去否定成個2019年區選結果，將陳梓維一個人嘅問題放大到全體民主派區議員，想塑造「民主派區議員 = 陳梓維 = 荒腔走板唔識做嘢」嘅形象，從而帶出「親共派先係做實事」嘅隱藏政治訊息。

陳梓維喺佐敦南擊敗建制大將葉傲冬，係一次出乎意料嘅奇跡勝利，同韓國瑜翻轉高雄、綠地變藍天係一樣，香港本地乃至國際都好關注佢。所以陳梓維更加應該要引韓國瑜為鑒，好好地做實事，唔好一屆之後就做臭咗民主派個名，等佐敦南變返做建制鐵票倉、20年無得翻身，到頭來就係民主力量嘅失敗。

至於其他人，其實應該去幫陳梓維手，將佢扶返起。當親共派連陳梓維都拉唔低、連第一個輿論缺口都打唔開，其他議員都會企得更穩。

推

Ben 哥你唔好玩啦

推
梓維唔係condom

咁都要佢爭氣聽人講先得
咩唔請學歷高過佢已經夠鳩屎
佢會考0分毅進都未畢業
好難低得過佢喎

就算真係有呢D奇才
請返黎都仆街啦

我真係未聽過劉邦驚韓信叻過佢、劉備驚諸葛亮叻過佢
做主公係要識點令叻人為佢賣命
唔係驚人叻過佢

陳梓維一冧，親共派就可借此打開輿論缺口，透過瘋狂宣傳陳梓維如何失態去污名化全體民主派，到時中間到淺黃可能會鬆動，藍自然就更加堅定。

都要佢本身唔當選民同香港人condom先得

真係要當湊仔，將佢一步步扶返起

[民間集會團隊] 1.12 1.19連續兩個星期日活動 + 初試向東大遊行

咪咁啦果日和你shop佢都有幫手睇住唔俾班差佬搞事

做乜係要講到佢完全唔聽人意見
依家佢出黎受訪柒左姐， 又冇話會唔聽人講
提點下咪好，駛唔駛係咁話佢唔聽人意見，仲有一大堆人人身攻擊...

先1,2日就俾大家屌到佢又獨栽又自大又目中無人咁
我見佢fb 都起碼有出黎直播下望住呀， 嘗試提點下等佢進步下先啦

你完左約未 不如你去做佢助理睇佢請唔請佢

韓國瑜大學外文系畢業嫁，雖然好撚柒，但起碼唔會叫人cv 唔好用英文先啦

其實劉邦之後肅清左好多開國功臣
飛鳥盡,良弓藏;狡兔死,走狗烹
支那自古就係咁
唔係點會有杯酒釋丁權既故事

韓國瑜講嘢好過佢好多

佢願意聽人意見先算

好坦白同事實
韓國瑜同佢唔同level

呢個我知
但至少係戰爭時期唔會忌才

應該要搵人傾下計
而家咁多POST講佢
應該都幾大壓力

其實有道理

比人睇到弱智仔都有心過建制派 為市民做事

杯酒釋丁權

其實劉邦真係驚韓信

先唔作猜測佢未來四年嘅工作表現，單單從佢拒絕請「高過自己學歷」人士呢個點黎睇，感覺有d無腦，唔通真係搵晒d會考零分嘅人同你一齊工作咩

搵人教下佢啦。。

其實佢都蠢唔晒 一早知道自己無可能做到主公，所以就連人才都唔要
如果佢請個議助好掂，下屆佐敦南仲有無佢份

素人乜都唔識，同路人應該好好互相支援
但陳梓維都要聽下大家意見
我識好多大學生都好謙卑，唔洗驚喎

我係個議助下屆都自己出黎選，如果個主公咁廢

佢唔受人幫,自己唔生性,
你想點保佢都冇用
呢4年佢自生自滅好過啦
寧願佢做得差
下年派另一個人出選好過啦
佢做到中規中矩仲煩
到時佢想留任出選,到時2個攬炒仲衰

都要佢肯虛心聆聽學習

佢要比人幫先得嫁
唔係唔L想保佢DIU

如果佢做得唔好，到下屆四年之後政治因素退潮，個區絕對會被民建聯收返，到時你放個梁凱晴落去選都會輸

下屆有得選再講啦

咩野劉備，劉邦
呢條友擺到明係阿斗啦
劉備，劉邦江山自己都有份打返黎
呢條友只係大家含淚投出黎
唔好侮辱劉備同劉邦，唔該晒

咁你試過揾佢未
唔好睇完訪問就當佢鐵极一塊
無既出少句聲當幫忙
而家好似笑鳩佢係潮流咁

有冇巴打可以搵佢傾傾

真

你當人係仔
但都要人當自己閪仔肯俾你教只得㗎

push

diu .....有無資深嘅區議員幫幫佢？

仆街Mon Po 抄文大公文

貨物賣得出 人材進得來 佐敦發大財

係咪 搵個姓趙既 特首 扲兩斤二禍頭入圍村

無錯 樓主真係好撚on9
泡瑜好識對群眾講野 知點樣呃人

完全兩個level

泡菜魚都叫政大碩士
陳生0分 仲要怕人食咗佢

Push

so well said
AGGER!
同路人做得唔夠好，可以幫，可以提醒，可以批評
但記住：同路人唔係仇人，中共先係。

發動連登力量

係， 根本個個都冇試過搵佢
然後就老屈人唔肯聽意見， 跟住係咁幻想佢有幾自大係咁屌

睇完佢facebook 其實佢都唔係咁膠
加油呀！！ 支持你呀

陳梓維自己爭氣D 啦屌

日日上黎都係見到佢D 柒野 唉

要畀幾個月時間佢

陳梓維希望你有時間去其他區睇下人地點開會裝備下自己 同虛心同人請教

支拿報拎你黎講笑希望你威風地話俾班文妓知你係做到野一巴車落佢地到

要靠佢比人睇到做議員要用心唔係靠關係

用韓國瑜同佢類比，本身樓主都係弱智既

毅進都fail, 想像唔到

下次搞返個初選先啦...

叫得到波台班殺收聲先算啦

講到咁誇張，唔講仲以為家陣係講咗幾個月落埋區搵佢人哋唔聽

都要佢肯聽先得架

用佢同泡菜瑜算係類比錯誤

所以說穿了
陳梓維要抱住個心態
呢4年只係sip時間袋人工
儲經驗為自己日後做助理鋪路
唔好認為4年後仲有機
一切都好辦好多

唔好人講你又講啦
你有冇搵過佢先？
至少我見佢fb 成日有直播監察返自己果區， 我唔覺佢係冇心做， 至少暫時都有

4年任期，依家先上任幾日個個爭住出黎屌佢唔聽人意見， 到底係咩心態

一定係大大力屌
但無人話過會割佢䉀
依家唔係為左保佢呢個議席
而係要為佢呢一席，
同未來嘅議席而要佢改變

PUSH

重點都唔係韓國魚同陳梓維似唔似

而係雖然陳梓維有d野on9咗，但我地同佢都係同一個陣營，作為同路人唔應該一沉百踩
見到大家呢幾日都好焦急係好正常，但個訪問都係出咗街幾日姐，你要陳梓維改，都畀d時間人啊大佬？ 咁快塑造佢唔聽人意見自大既形象？

有d「人」話，要放棄陳梓維甚至要佢辭職保皇黨仲唔起勢攻擊我地咩？乘機話本土年輕區議員冇能為力，再無限上綱上線同追擊，所以陳梓維唔再係一個人既事，同時都會多少影響年輕區議員既形象
地區工作唔單止要鞏固黃色勢力，更加要拉攏埋其他顏色既人成為自己友

知大家都好嬲，但呢個時候真係要學下黑警既做法幫自己友 有班細既衰咗，大粒既都不斷出嚟幫佢地兜 不完美，可接受，要改善，不割蓆，不分化

都唔可以放棄佢
要慢慢教佢

點都不割架啦

你上下佢fb啦
佢上個月20號為亂po野道咗歉之後已經好好多

嗰區有咩事都會開直播

未上任區議員都咁有心，算係咁㗎啦

韓信：「狡兔死，走狗烹；高鳥盡，良弓藏；敵國破，謀臣亡。天下已定，我固當烹。」

其實人地無話要人幫仲要都未開始 就話佢唔得

其實請會考0 分都係一個 gimmick 未必唔得既 不過佢個理由就不知所謂左D 起碼真係唔好聽囉

呢樣真，有咩途徑可以幫佢？

咪係 狗保自己友都識講 不完美 可改善
我地又識唔識？
Fb inbox佢都得架 落街搵佢都得架
一個二個屌佢唔聽意見
但事實佢有落街 又開live等等

其實只係一眾想點醒佢
唔好諗到大學生好柒醒先得架
搵人輔助你唔係搵人屌你呀
你用心聽人講 區議員首要條件
你聽人講 改進
你接受人哋意見
先有用 一味未開始就擺晒款話人 點搞呀

林鄭夠有落區啦，班官夠有做live啦
又有冇聽你講5大訴求呀

搵林奠比我都幾肯定你係亂尻屌

你呢個例子有夠on9...

就算佢幾柒 唔做嘢 玩膠
我地都一定要支持佢 要捧起佢

咁係咪佢落完街做完live其他嘢就可以亂尻咁黎

希望他生性

佢唔揾個學歷高過佢既人去做議助既話，依4年佢點撚樣過？

唯一最錯就係無上嚟連登

up

你都識講on9
佢依家就係同政府一樣咁on9......

中三畢業先比幫喎

當連登笑差佬係毅進仔
但呢條on9連毅進都讀唔成，呢個已經係話柄啦

嗰區巴打唔該睇撚實佢 搵人磅住佢

認真你地有冇睇佢fb,我覺得佢都係肯聽人講既人
又keep住有咩事都開live
比多一個月人都得掛

韓國魚條粉皮
好有政治魅力
佢演講呃到好多人

陳梓維講嘢完全唔得
做實事好過啦

佢同韓國瑜差好遠wo大佬
人地係蝕左幾十年前既北農
令到北農賺錢仲將搵到既錢分比d員工
果時反而係民進黨這佢亂分紅
話唔比佢派錢比員工
連登仔有幾多真係有睇新聞或留意台灣新聞

2013年1月1日正式就職北農總經理[93]，任內改行比價績效制拉抬市場價格使北農及農民獲利提高[94]，月薪約16.3萬元[95]，外界普遍解讀為張榮味的農會系統勢力延續[92]。

接任的市長柯文哲對韓國瑜原本不重視，全是北農有好成績才對他改觀，甚至要求其他事業機構向韓國瑜學習。總座人事風波那時，柯文哲夫婦曾親自到雲林看韓國瑜[96]，延攬他先在臺北市政府擔任顧問，早上當市政顧問、下午回北農當總經理；但考量與民進黨關係緊張，才三天就辭去市政顧問[97]。韓國瑜表示入國民黨多年未受到應有的肯定，柯文哲比黨重視他[98]。

我開頭聽到都打個突
不過佢都應該知道自己咩料
最後會比個助手騎劫變扯線公仔

所以除咗佢條女或者佢老母
應該冇人適合做佢助手

以市民身份同佢面談獻計
應該係依家對佢最理想嘅做法

韓國瑜係南部民進黨既重鎮贏到真係有佢個人能力
人地係北農做好多野 柯民哲都好賞識佢
佢演講真係一流

我講你用林奠個例子on9
睇黎你係真on9...

而蔡英文總統也被抓到，於2016年10月17日哀悼泰王親筆留言時，泰國的英文「Thailand」誤拚為「Tailand」，少寫一個「h」。另外，在推特撰文歡送AIT處長梅建華，把「Your Future」寫成「You Future」，被發現文法錯誤，少寫一個「r」。

我覺得佢只係玩膠 內裡好聰明IQ其實好高

推！！！！

唔關支唔支事既咁又

阿斗都不如

韓國瑜起碼吹到水感召到庶民支持先
陳生連英文都唔識好難connect返區內南亞手足

如果陳生真係一路都成唔到事
就好盡快放多個人落去取代佢
真黃選民係投理念唔係投人，只要有個正常人出返黎都可以力保不失，及時止血

劉後主起碼肯聽諸葛亮同其他大臣支笛
邊似佢咁忌才

最低限度人地都要等到開咗國啲嘢定晒先清
而家佢啱啱開始乜都唔係就經已清真係想點

點會唔驚
如果唔係鳥盡弓藏 故事點黎

而家唔係請咗韓信之後慢慢驚佢上位
之後揸乾揸淨先鳥盡弓藏
而係韓信一嚟面試即刻DQ咗佢

講真如果佢本人廢/真係弱智都無所謂
如果佢肯請d叻/有能力既人做助理，根本可以搞得掂，到時佢自己unun腳幾皮，間唔中露下面咪算囉

點保啊
佢要搵個學歷低過佢
而家起碼都中六畢業啦
講分數 0分喎 下限嚟喎
即係要搵件中五之前quit或而家仲讀緊中四嘅學生
人工仲要咁低 有少少料都唔show佢啦
咁即係佢要搵件讀唔成書嘅飛仔

其實佢有咁嘅諗法
已經證明佢堅弱智

佢係曹操驚有多個楊修司馬懿

一係佢拍得住曹操
咁忌才都可自己搞掂
最慘佢兩樣都唔係
又廢又忌才

佢有曹操一半水平嘅話我絕對唔怕佢忌才...

兒登仔醒吓啦
而家係佢割高學歷同大學生手足
我地一直都無割過佢
人地兩球已袋 理撚得你

當佢覺得自己比人當condom嘅時候，
保皇就會向佢埋手，，招攬佢，
要知道老共好識利用人嘅弱點
雖然話今次各區大勝，但小心有人比人收買變11哥咁

推 希望佢睇到

其實喺連登講佢未必理，不如你哋組團落去進諫啦

p

最緊要肯聽人意見同面對批評，有錯就改，不分化不割蓆。依然故我，害緊香港嘅人，同保皇黨無異嘅人，先至要唾棄

唔係唔幫佢
佢要開竅

大家齊扮廢青去應徵

咪臭係，佢咁廢一啲利用價值都冇學人驚人踩住佢上位

點先可以教精佢

波足班痴線佬日日屌佢

事實係佢真係當選左。當初無人出選，得佢有勇氣去做，大家可唔可以睇在佢嘅勇氣份上，幫下佢。做街坊又好，做助理都好，唔好比建制令返個議席，一齊守護香港

其實已經好幾個post俾建議陳議員 肯唔肯聽真係睇佢造化
我自己就覺得拋開自大論 得罪講句冇人學歷可以低過你咁滯

依家唔係我地唔幫，係佢固步自封唔聽人講嘢

鬧咗幾日 佢肯出黎面對現實未
完全無聲無氣 好似聽唔到咁

學歷差點樣爬返上黎，唔該佢學下鄺神

唔係政治人物既有一個人叫呂宇俊

香港地唔計班狗都大把人ce dse0分

Agree 英雄莫問出處 但前提唔好忌材
上面有巴打都講左真正既領袖係諗方法令啲細既為佢賣命
0分真係完全冇問題 心態最緊要

護短？不了

似佢當人condom 多啲

我地一齊幫佢

支持，我地應該group班有心人一齊睇睇點樣出手協助

力撐你呀！

考最少3次毅進都唔合格

S

中共要打壓嘅,我地就要保

其實唔應該成日提住佢既公開試成績,反而要叫佢努力做好議員既職責

大家要講嘅講曬
下一步就等佢改善
就算做幾多柒野
只要係黃同真心就撐

你有冇同佢對話過證明佢真係完全唔聽人講野？ 一味係度9up

個重點唔係公開試成績
而係佢當選至今做既野

鄺仔咪又係讀書唔掂
考幾次先合格
但係邊有人拎過呢樣野講佢

天生唔叻 就後天加把勁.
學歷既野唔洗高 最緊要有, 姐係要合格.
一次唔得就兩次, 兩次唔得就三次. 無法例限你最多考幾多次.
自己唔夠人叻. 就要虛心聽同學.
唔好太依賴人同忌才, 要慢慢搵個平衡點.
加油! 你做到架!!

agger

爛泥扶唔起
禁廢重學人自我中心

劉邦真係驚韓信

前提係佢要劉邦咁既實力先

你都on9既
做議員最重要係perception同image
睇完佢bbc同now d訪問
你問心果句 你對佢咩睇法
係我地屈佢 定佢自己feel唔到自己有問題

我都唔l想以後政治素人參選會因為佢比人攻擊

錢同權力令人腐化，半年後佢就變成建制

咁你試過搵林鄭未
無既出少句聲當幫忙
而家好似笑9佢係潮流咁

萬能key

dllm
佢個訪問做到咁 都抵比人diu la
BBC 同 now 你睇l過未呀

其實依個只係咁多個素人區議員其中一個，我覺得唔需要花太多時間討論要點樣輔持佢，選期有四年，今年年尾再focus起到都未遲。

依家無論濫捕、黃色經濟圈、國際線、4或5月前登記選民、準備工會搞三罷、17區區議會一些重要政策，任何一樣都應該總要過依個陳梓維。大家應該集中討論一些重要議題！🙏

建制preception 同image 都好， 駛唔駛選返佢地出黎？
佢擺到明係能力唔夠好， 但起碼係同路人同有心
我夠膽講呢4年佢柒事都一定多， 但有冇心改善先係重點
個個都講撚到佢唔聽人意見， 有幾多個係真係同佢溝通而佢完全唔理人？

有能力既人唔出黎選，結果佢能力係唔夠但抱住一顆on9 既心去試下選結果又選到， 然後一，兩次小錯就俾人屌到落地底泥

鄺神起碼口才個方面好過佢啦

又搵林奠比， 你普通人聯唔聯絡到林奠？
陳梓維你又聯唔聯絡到？
係街開埋直播你唔好話見佢唔到
抵屌還抵屌， 駛唔駛瘋狂恥笑同人身攻擊？

政治就係咁嫁wo

佢自己講野唔l係叻 pr又唔得
仲唔快d請個幫得到手既人?

e家唔L關建制
係就算係黃 都覺得佢講d野7呀

佢女朋友就弱智
佢老母應該都唔會好得去邊
結論同而家唔會有太大分別

屌,呢排仲以為入左藍絲grp
係咁見啲page同圖串佢,
同個日個黑警笑佢0分無分別

好心佢辭職 補選好過

你邊l到見到我有瘋狂恥笑同人身攻擊?
中共式既扣帽子

我之所以攞佢同韓國瑜比，一來係兩個人嘅勝利都係出乎意料嘅奇蹟勝利，二來係唔想佢好似韓國瑜咁將一個難得贏到返嚟嘅選區經過一屆之後就玩到臭晒，最後變返對家鐵票倉。

你睇台灣南部本來開始綠地變藍天，依家就係因為韓國瑜施政失敗加落跑選總統搞到南部大爆炸，選民歸隊返曬去民進黨

開票先知
條光頭仲好多人撐

對家/泛民 想spin去 韓國瑜 潑污水
但 陳梓維 冇走入中聯辦wor

FB 條女衰過一次仲未醒目，係咪每一樣野都要先衰一次呀

佢係公眾人物黎架呀哥

唔係冇人想保佢 係佢唔想比人保

佐敦韓國瑜
個走勢有少少似

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

推
兩首詩--三問

有撚人笑佢零分咩
係話佢無才唔緊要，識用人唯才ok? 但慘在無才忌才驚比人食住，咁叻請個小學學歷既，到時啲政府英文書睇佢google translate 囉

推，係同路人就俾意見佢改善

希望大家可以協商下，我呢幾日上連登，都睇唔到梓維嘅回應。定係冇？

核爆都唔割

Btw 呢排武漢瘟疫襲港，係區議員做嘢得分嘅時候，梓維可以喺條街度擺街站派口罩或者細樽嘅酒精潔手液俾街坊，提醒大家注意防疫

梓維哥 希望你睇到呢個留言
加油 連登會有人笑鳩你 唔好介意
但我地笑鳩完佢都係會投你
希望你好好聽下各方意見

agggg

老老實實，我身邊都有人好似陳梓維依類低學歷嘅人，共通點都係唔會聽人講野